放工時間搞塞地鐵係咪痴撚線架？

你搞返工時間都算
當你製造藉口等人可以罷工

但係搞放工時間有咩用呀？？
阻住啲人放工去金鐘支援？
等啲温和派都覺得煩？

俾到壓力政府咩？
係冇呀！

咪．撚．搞．放．工．時．間！